[年經] 一人n包最正既薯片

熱浪就唔洗講啦

哩包蜂蜜牛油味薯片都好正

Lays 洋蔥味

唔知點解一筒果隻冇咁好食

垃圾先食卡樂b

一筒個隻唔係用氮氣儲存，要切厚身好多

珍珍薯片

wise

果隻算係焗薯蓉餅乾

阿信屋西班牙煎蛋味薯片，冇咗好耐

澳洲薯片

港式三甲
熱浪
lays sour cream
wise番茄

呢隻有個雞肉味 好撚過癮

Lays黃色最正

最近百佳做緊13蚊2包
掃左好多

lays
sour cream正

我鐘意食珍珍蕃茄味

呢隻？一流
仲有個sweet chilli sour cream都好好食

btw, 香港calbee係藍色

HONEY MUSTARD

Yah

呢包野好撚咸
食左幾塊成包丟左

真係好出色
又脆又實淨 但又唔係一味硬

識貨香港好貴

咩來 是咪薯片版飛機杯

珍珍牛仔片 平靚正

好撚好食
上次喺阿布泰掃咗好多

講中哂

Lays有邊隻唔正

香 港 國 寶 ： 許冠傑

熱浪

覺得黑色 紅色一般貨色

食筒裝不如唔食

完全無薯味

每次食停唔到口，又夠厚，屌打好多牌子薯片

垃圾卡樂b

熱浪此po已完

好想食返

Doritos真係贏晒

綠kettle

一筒都樂食過卡樂b

Lays ketchup

卡樂b 黃到金wor
.
.
.
.
.
.
.

個包裝

呢個超好薯味！識貨！

呢包係薯片?唔係玉米片咩?

識嘢一定係prawn cocktail

食撚到腦殘 不了

嘩 今次真係膽固醇爆燈

Honey bbq

小學回憶

食完呢隻會覺得薄薯片垃圾，薯味又唔夠

有次去英國食左一次就上左引

牛仔片贏哂

2個半 定個半一包

成$30包一個月剩係可以食一次

不用分得那麼細

Lays sour cream

咸蛋黃薯片？

卡樂b真係垃圾？我次次都入好多喎

珍珍N年前隻青咖哩味薯片

係

蜂蜜牛油

所有甜既薯片都

我個回憶好似係牛仔片

食過
一包得兩啖

一筒個d有麵粉

記得阿信屋有隻用紙袋裝 又係好有薯味

其實卡樂b 熱浪同咖哩味有咩分別
食落覺得差唔多

新出嗰乜撚柒BBQ同KFC味，掉落地蟻都唔食

卡樂b pizza味都無？我到底睇緊咩post

又未到最 但幾正

熱浪
Salt and vinegar

呢隻係唔錯，不過食完會成口油

熱浪 同 圓筒蕃茄薯片

加埋lays 醋味

好一般喎

薯條竟然走入薯片post 放粟米片

係唔算多既
不過呢d野都唔好食太多啦
一個人岩岩好
不過泰國買真係平好多

真 垃圾先食香港版卡樂b
食既我屌晒你地老母女朋友老婆

+1
不過食到最底好油好鹹

隻野加埋d cheese 拎去焗真係不得了

759呢隻都幾好食
唔會太鹹 最緊要夠平

識貨
芝士味Doritos好食過晒所有薯片

未試過 好邪惡
記得759有款連莎莎醬賣好正

有少少甜甜地幾特別

辣味成日冇貨
得番茄狗也不屌

Kettle隻酸瓜好撚正
其實香港係咪唔再返要上網買？

英國 sensation

呢隻勁好味
但係香港賣貴好多

有冇人知香港有冇呢兩隻買
我覺得好好食

熱浪都冇人講

食開原味 好多時都有貨

屌你老味冇熱浪此Post已完

搵咗好耐
淨係喺啟德個帆船比賽度買黎食過一次
但係香港暫時仲未搵得返
有無人知係邊度有得買？

有冇食新果隻加辣版熱浪
果d先叫辣薯片

珍珍好似支那製？

樂事啲薯片好撚正
辣紫菜同辣魷魚味真係好撚正
上星期見到百佳有加大裝辣紫菜味
十分鐘食哂
港版卡樂B中資唔好買
要買去DONKI 日版有240蜂蜜牛油味

咁耐都未有人講卡樂b pizza味？

下面嗰隻我喺market place買過，見過有啲7-11都有

成班肥仔

未轉包裝嘅珍珍腸仔味薯片

同
未轉包裝嘅卡樂b既pizza味薯片

真係唔知點解呢兩隻薯片一轉咗包裝冇咁好食
冇咗以前浸味
以前真係超好味
仲有一隻珍珍燒雞翼味薯片
不過已經搵唔返舊版嗰張圖
我記得個包裝係淺藍色嘅

樽裝
袋裝

759山芳薯片
牛油味

呢隻番茄味真係屈曬機

卡樂b隻pizza味真係世界第一

sensations

轉包裝之前小學有賣，成日食
通常係啲同學買
跟住我會過去搶幾塊
諗返起都覺得自己仆街
但係轉咗包裝之後呢隻薯片真係得個酸字
同以前浸味差好遠

但係自從佢轉咗包裝由50g升到55g一包之後
就冇咁好味了

Lays醋味薯片
唔知點解相比起一大包嗰隻
鍾意食桶裝多啲...

秒撚哂樓上

阿婆梅味薯片/薯條正到爆

Lays嗰隻醋味仲好食
百佳有得買kettle

呢隻？如果係一田同citysuper都有

薯片同粟米片都唔識分…
Kettle Honey Dijon 同 Jalapeño 都好食 一開就停唔到
Lays Sour cream & onion

呢包正 食咗第一塊就唔想停

同埋759 青檸味
韓國有隻藍色包裝都好食 極厚少少硬 好重薯仔味

黃色only

Lays太薄
行左好多間百佳冇酸瓜

呢隻真係好正但幾貴下 Kettle Honey Dijon

RUFFLES隻墨西哥辣椒味正

Lays桶裝厚身呀
睇吓百佳online有冇

卡樂B pizza味

無人食lays bbq味?

呢個好好食，呢排越嚟越少地方搵到

好食歸好食
次次都食到界損口

珍珍好難食

Lays緊係要食厚身薯片 食過返唔到轉頭

醋味唔明點解好多人都話好難食

啱呀唔明點解個個鍾意食薄身

唔係，阿信屋嗰隻係黃色袋嘅

X2

係薯仔個味就好正，再加埋佢地調味，一食完番唔到轉頭，食唔番其他.40一包，有時想買都唔知邊到有

唔明有咩咁好食

近排仲出咗隻辣雞翼味 好撚正

香港邊到有得買呢個味？

邊到買到

竟然到第6頁都未有熱浪

有無人知香港邊度有得買？ 好想食

係邊有得買？

珍珍堅正

港版定台版？
我港版無見過呢隻味

如果鐘意熱浪style 我強烈建議試下呢隻

停唔撚到口

而家759唔見有得賣

呢隻真係難搵
行十間可能先得一間有

呢隻味我都係澳洲買，呢個牌子就citysuper 應該有。

一諗到佢係藍，更加不了

阿婆梅味真心正

識野

LAYS芝士味

有個老表係英國住，每次番黎都叫佢買兩包比我

邊度買到？

港版係咁,之前惠康,百佳有得買

鹹到食完要洗腎

湖池屋全部
前排睇電視訪問社長間野兩次差d 收皮都企得起身

依隻入口無野
呑完先由食道辣返上個嘴 痴線

玉你老味米

世界第一

但感覺無咁熱氣喎

已經搵唔到呢隻以前759有，最鍾意食藍色

呢隻堅好食
一食難忘

臭到仆街

一筒嗰D係打成薯蓉， 再壓製形狀， 唔係原切㗎。

熱浪第一唔駛講

唔買熱浪都唔撚駛講

屌你老母四洲垃圾狗也不屌

冇食過酸瓜味
得 honey mustard
我呢邊得惠康有 百佳冇

好似好正

有無人記得759好耐之前隻老虎辣薯片?

我覺得wise太酸

阿信屋

Market place

我係阿信屋買

我知你地會屌但我真係好鐘意

講緊賽狗話自己隻馬最快 老味連登仔真係世界第一

食撚到口嚨痛

熱浪永恆嘅經典

話緊你用支那話呀係老母就叫玉米

支那製
不了

我話粟米片你地又咪會屌柒我話早餐配奶嗰啲? 好難服待

醋味係得意既
第一次開嗰下唔敢食
一食就成筒清哂

無人講激辣魔薯

依隻好食 上面好多圖都好食

食過一次太辣 頂唔順

泰國啲泰國味lays全部都正, 仲要平

有冇巴打有頂癮辣薯片介紹

正呀呢個！
係英國食過返香港搵唔到

支那早餐都係叫玉米片架
你真係難服侍

五毛真係有被迫害妄想症

ruffles芝士忌廉波浪薯片

真歐洲好常見
不過香港都有 屋企人買過

罐裝蕃茄薯片

蕃茄

Fusion

我見過有青檸辣味好唔好食嫁？

呢隻真係食到上癮

香港唔知邊到有，之前係澳洲成日買黎食

竟然無人食salt&vinegar

硬到仆街 冇試過食得哂一包

識貨

我都勁like, 但近期759 冇返貨

熱浪、蕃茄味、pizza味薯片

下面個隻上個月惠康有 今日去睇已經冇喇 係幾好食

wherreee

屌 唔係 好似百佳仲有

世界級，好懷念，搵唔番

居然無呢隻？

係759買呢個牌子都唔錯

以前阿信屋有得買一隻車打芝士味之類既薯片
十九蚊包，都幾硬身下
依家好似無返貨了

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

識食

間中一包熱浪覺得好正

Fusion有得買

Sweet chilli sour cream好撚好食

香港貴成倍 英國先賣2pound一包

得油益味

普撚通到呢

我次次去台灣都有買，香港有？

食口感

呢隻正 香港想搵好食嘅原味薯片都難 但係阿信屋有時會斷貨

巨浪大切應該係最難食top3

Sweet chili sour cream 正到我差啲射

識食一定食咖哩炒蟹 食完無得輸

呢隻好撚辣，但好正

好貴
好多時減價£1 一包

ching 快d走我幫你頂住先

熱浪係最正

樓主請pin，唔好支持藍店、紅底代理商

四洲集團一定要罷買

罷買零食藍商江戶、僑豐行：EDO、巨浪大切、Dessert Duet、アメ橫丁

呢隻好撚正

樂事有隻青瓜味 但好似得大陸有

英國第一薯片

呢隻太硬身
味係好食

四洲，不了

識食一定係食厚身薯片

Sweet chili 正到仆街

卡樂B 狗食

呢隻好食過Red Rock Deli好多
香港有冇可能買到?

講緊Smith's

咸碌撚

好唔該你

第一包好認同

青檸仲正

唔認同
根本殺唔到
反被熱浪kill 都似

呢隻我係鍾意
但似乎厚咗啲
講辣味同鹹度嘅配搭
遠遠不及熱浪

去facebook carocel 啦有人幫你英國寄運

食開屎

呢隻冇得輸

除咗粟一燒咋戇鳩
自己去睇圖mode 睇啦

澳洲costco有640g 嘅雞味 超大包

本身乜嘢薯片都多醃料調味料㗎啦
你啲人食薯就唔係食薯
噏乜鬼嘢冇薯味

edo 巨浪大切

每次食都停唔倒口

一包有兩隻味個款勁正

Vinegar

我係食情懷

咪有人貼左

之前759賣嘅呢隻好食

睇咗啦，仲upload埋比你睇埋

本身最中意食熱浪
但一諗到係四洲就不了

呢隻好食不過惠康呢排唔見咗好耐

去到第五頁先見到

倫敦去曼市嗰程火車口痕一次過食咗三包

巴打識嘢

Chips

屌打熱浪，只需要100円.

一定係呢兩隻無得輸

最正 澳洲買好平

藍色最正

識食一定係揀日版pizza味

邊到有

蛤仔煎超正，759早排仲有辣蚵仔煎賣

之前去美國試完一次永世難忘 不過冇一次喺香港見過 次次都要走水貨過嚟香港

Lays honey barbecue!!!! 仲要唔係個個超市都有賣要撞彩先買得到

係英國食過一次返唔到轉頭

食過既薯片黎講澳洲出既真係世界第一
btw我覺得natural好食啲

唔講已經唔記得

細個食蕃茄味真係好正
但呢排佢啲味好似變左

pringles honey mustard 味
之前759有賣 但好快又無入
真係超好食

好過份啊講左咁耐都未呢包 正到仆

仲有隻辣味同wasabi都好好食
不過真係無咩人記得

以前細個成日都掙扎係呢款同pizza二揀一

屌我都覺

好似無咁重口味

邊度有得買？

滿懷希望去試隻辣雞翼味
試完覺得唔係好夠味
有少少失望
啱啱買咗包勁辣味
陣間試

波浪型 夠厚 薯味濃

之前食開cocount
今次無貨買左sour cream
仲未試
前排有個新版黑松露油
覺得好臭
食左幾塊掉左

呢個牌子最正
食過一次
番唔到轉頭

啱啱食淨少少，影俾你睇

見好多ig shop代購
不過都幾貴

同意

炸到燶哂

未見過既屌

一般貨色 太淡

我覺得激辣魔薯>>>lays勁辣
Lays唔夠香

以前覺得kettle 正
後來覺得佢都係太燶同薯味要再好啲

一般好

原身波浪食過番唔到轉頭

sweet sour chili 呢

藍色好味啲，呢包好撚咸，藍色加個自制牛油果醬，世一

個個都食加味薯片

無人鐘意原味？

鹽醋味果隻最好味

呢隻好食好似仲有隻番茄味都唔錯

品客 蛋黃醬芝士味薯片

英國買仲要勁平 1磅有6包細

Lays 醋味薯片 包裝

青檸味都好好食

都好食，不過食得多呢隻口味新出嗰陣驚為天人。

Lays 醋味正啊

青檸我覺得麻麻地..不過我本身就唔太好酸嘅嘢...

自己覺得natural 太油

好撚正
世界級

哩包都好正

英國讀書個陣成日食

一鎊一包 抵到爆

但係Lays哩隻個口感好正

咁我都同意講起又想食
近排屈喺屋企食勁多

有無啲硬少少既薯片推介

卡樂b 燒烤味
Wise蕃茄
熱浪

食完之後成隻手指都係粉一次過舔晒佢真係好正

喺屋企樓下間阿信屋見到有

之前食到成口痱滋

除左貴 基本上真係無敵

卡樂B喎

Bbq cheddar cheese

有隻青檸味好正
不過無出了

我好鍾意醋味

百佳好耐冇返過呢隻

我鍾意

邊到會買到？

講咁耐居然冇人講湖池屋真係好大極有限

屌打

唔鹹不如唔好食

lazy 蕃茄味薯片
香港冇得買 5年冇食過
細個個時親戚係加拿大買一箱返黎
勁正 到而家香港都搵唔到
圖我試下搵 搵到補上黎 (搵左陣搵唔到

印象中係呢隻
唔好意思講錯 係茄汁味

同埋打錯字Lays sor

Citysuper有喎ching

Starfucks賣果隻好似係呢隻牌子

佢有隻黑毛豬火腿味都好正

之前見過market place有呀

hk tv mall46蚊一包

honey chicken 同sweet sour chili 好食好多 利: 去澳洲一日食一包110g
coles減價 2.99一大包太爽

同澳洲sweet sour chili 一齊排第一
返香港會好掛住

忍唔住了

阿布泰

好食到犯規

呢隻有冇人食過

真係有煎蛋味

以前最鐘意食熱浪

但自從開始罷買四洲卡樂b
就多左去759入貨
近期至愛係呢個

之前食過隻酸瓜味勁正之後無翻貨
唔記得係咪Kettle
Btw有無人試過呢隻

好硬下

呢隻好撚正 食唔停

食開呢隻經典
不過太多油

點睇？可惜香港冇

卡樂B蜂蜜牛油味咁撚難食

梅味薯片

呢隻黑松露薯片好食到爆 但好似得美國先有得賣

入黎就係想講佢！！真係超級好食 又得意

有冇同好 不過好耐冇食了

最近都係狂啪呢隻

識野！

蕃茄味

藍色好食
唔會太咸
一食就會不斷買
而加好多時都買唔到

紐西蘭薯片 好撚好味
之前係紐西蘭買咗10小包 清曬意猶未盡
有時係朗豪坊最底層個supermarket見到

呢隻好中意 但好耐冇見過
有冇人知邊到有得買

紅色香辣味都好食！
去親donki必入

呢隻食唔倒十塊太酸
同牌seasalt就好好

呢個都正

辣個個都好正
好似citysuper 有得買 但都貴

依包食親都發燒

LM

Royce朱古力薯片

i totally agree with you
黑椒味夠硬又好食

香港邊度有得賣

Lays 酸忌廉 鹽醋

超級好食 一個人清一大包都得

食過 偏硬身 但都幾好食 幾重味
中學一路上英文一路食 個鬼佬阿sir係break個陣偷左我幾塊黎食

呢隻係難得唔會太鹹嘅薯片
仲要唔會太油

Canada only

Walls Thai sweet chilli才是皇道

識貨
依隻真係好撚好食

呢隻同平時啲薯片比少好多肥

辣到Hihi

呢個係top1

係澳洲讀書 呢邊買好平
但係我覺得好難食

表示澳洲特別平

重量級，成900G, Costco買，$5x HKD

味道正路，成份天然，暫時買過性價最好嘅薯片

你地果啲全部垃圾

呢隻先係世界第一

lm

鍾意garlic 嘅我食呢隻

咁富貴

整係食番茄味薯片,咩牌子都OK

卡樂B垃圾

大陸做

呢隻正 不過硬薯片唔係個個鍾意

仲有呢啲

湖池屋

山芳口感好粉唔夠薯

最近愛上

以前好鐘意食熱浪
依家轉左做阿布泰強黃薯片

Sun chips

Wise 番茄薯片

重有排名不分先後
Lays - salt and vinegar
Doritos - All flavour
任何紫菜味薯片

邊到有得買

好撚正

就係因為咁一次過食咗三包

Pizza味

呢隻堅正，香港買過一次40幾蚊。在ifc city super。

lays 原味雪凍佢

太易喉嚨痛

我都覺，蜜糖雞味先係最正

入嚟就係搵下有無人講呢包

pizza 味薯片

依個牌子balsamic 個隻味勁好食，仲有燒雞味

終於有人識欣賞

一世只係食呢一隻，我都願意

759

佢有4同5個辣椒嘅好食好多，厚身有薯仔味又真係有辣味嘅薯片

Pizza 味薯片冇人講

嗰隻係泰國青檸辣味
不過無了

有一次路過以為係咸蛋黃味
點知一食 陣味勁臭 似壞左嘅蛋好難食

有！好食

Lay's honey BBQ個BBQ味蓋左個蜜糖味，麻麻
Me甜/辣派

太好食 我試過一次過食半包 條利酸到損左

係759買過一次
好脆 冇明輝咁油
好香蝦🦐味
而加買唔翻

大陸先有得買...食過呢款既 麻辣火鍋味
食完好似打左個邊爐咁

好貴

你邊到買咁貴🤔market place好似$3x

薯片之霸

kettle薯片底贏幾條街啵

食過嫌佢厚

Cheetos jalapeño

識食一定係英國 Tyrrell’s